理大下個月考試都做到新聞，東大笑而不語

東一大7月25已經要face to face 考試，東大又贏